砌機list求評

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2380 SALES
主機板
- ASUS PRIME B365M-A $599 SALES $799
顯示卡
- GALAX GeForce RTX2080 EX WHITE (1-Click OC) $5699
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $305 SALES
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $305 SALES
火牛
- Corsair CXM Series™ CX650M 80Plus® Bronze 650W Semi-Modular PSU (2015 Edition) $589 SALES
HDD
- Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD $303
SSD
- ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD $355
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 103 M.ATX $189
光碟機
- LG 24X DVD Writer $130
散熱
- be quiet DARK ROCK 4 CPU Fan Cooler $599
總額: $11533

有冇咩要改? 都係拎黎打下機(R6/TOTAL WAR) 同開下台咁
有冇巴打可以執一執條LIST?

牛上埋rm650x
千祈唔好用cxm

底板最好用靚少少，asus b360F/msi b360 gaming pro carbon

有成皮野砌部機唔好慳依少少

機箱無要求就是但換個Sharkoon Vg-5
通風好d

Ram揀條cl 16嘅
貴唔到幾十蚊

用緊咩mon
如果用1080p 唔使上2080
2060都好夠用
將啲錢換好啲既板ram ssd 同隻箱
Cut埋光碟機或者買外置

SSD起碼500GB啦

同意cut 光碟機 除非你真係好需要 日日用
加上依家好多好既機箱未必會有位你裝部光碟機
變相要就住部光碟機揀機箱

換個好少少既箱

Cut dvdrom
Toshiba 1tb 轉 wd blue 1tb 多32mb cache 平20雞
有空間就轉用atx板同箱 cpu供電箱數多d 穩定 始終i7
Ram...最好轉3200 gaming ram ，首推Gskill 3200 8gb cl14 行Samsung b-die

自b365大細板供電相數一樣 但大箱空流好d冇咁多積熱

Intel i7-8700
Asrock B365M pro4
Gskill trident z RGB 3200mhz 2x8GB
Adata 512GB xpg sx6000 lite m.2 2280
Wd blue 1tb hdd
Corsair rm650x
Coolermaster master liquid ML240R RGB cooler
Gigabyte rtx 2080 windforce 8gb gddr6
加隻箱～$13000 記得支援240冷排 加底有風扇位吹displaycard 後有排風扇防積熱

Btw有興趣可以tg我